做人好辛苦 好想離開個世界

為咗生存過得好辛苦
屋企人又好男朋友又好都唔識體諒我
所有事都要自己去面對同解決
其實我真係好想死 但係我怕痛
各方面都好大壓力好辛苦 成日都抖唔到氣咁
對人生已經冇任何希望 唔想再生存落去
我真係好辛苦 但又唔想同身邊嘅朋友講

死真係勁辛苦，特別係死前一刻清醒左想收手但力不從心。個一刻你連叫嘅能力都無，眼光光係度等死！你好唔想離開個身軀，但把鐮刀就將你個靈魂好似田螺肉咁夾硬由個殻度抽出嚟！

諗清楚自己捱到邊樣先話死

有咩係度講 呢度都好多聽
我最近都好多煩惱 都同人講/上網呻
You are not alone
有咩野覺得辛苦 唔好諗住先 抖下 比自己咩唔好諗 唔好做
去玩下啦 諗多d自己 唔好成日掛住其他人點
人地唔明你 咪對自己好d 錫自己多d
如果你想就tg我la 當我樹lone

死唔係一個最好既一個方法黎
真心同人傾傾吧

加油

可唔可以離開前為世界做點大事？

例如消滅一些妖人，為民除害，謝謝。

咁其實你同你男朋友散會唔會好D
起碼煩少樣野先

你都on撚柒鳩嘅，係香港邊個唔係噤肯定差過你嘅人大有人在

呢D出年都仲開緊Post啦，要死嗰D已經上咗報

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午四時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：晚上八時至凌晨一時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

我地一齊捱多陣呀

lm

RIP 樓主下世再見

人生好苦

自私d咁生存啦，唔好依賴邊個，靠自己最開心
唔洗理有冇人明白自己，明唔明都好，你都係會覺得孤獨，要學識同自己相處，加油

傻猪，揾朋友，打比佢哋啦

呢一刻寧願咁

我一直都係到架喎
有咩咪同我講